文宣請轉攻女警隨意進入清真寺，表面道歉，暗地唔尊重宗教

假裝真致道歉但連人地宗教禮儀都唔尊重
收皮啦

多謝madam助攻扮好人都唔識扮

經過今日一役，全香港要針對性懲罰少數族裔！

唉，又要 twitter

加多一條罪

又要出聲明

女人入去唔洗包頭？

唔知佢有無黎M褻瀆神明

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

其實唔洗再煲 POPO咁遲先黎已經柒哂
打返佢話係誤中、唔道歉好過啦

大家會唔會俾佢地將功贖罪？！ ！
希望大家癲狂retweet 隨便入清真寺 同埋
呢條片
正正顯示佢地無示威者既情況下 得水炮 仲傷到人 希南亞人受傷 ！！！

唔好俾佢得逞 黑警肯定知道自己奶左野

推

清真寺比狗入既咩

轉你老母！繼續煲大水炮車單野！

女友要包頭，仲要長衫

佢係去解釋誤中咋 唔係道歉

They don't care about Islam, they only act like that to make you think so.